究竟點先可以對發出噪音住戶進行扣分

啲保安次次都勸完就走，依家仲衰撚到保安走左一分鐘佢就繼續鑽，係咪只能報警？

乜撚野叫進行扣分

扣分就扣分啦

對發出噪音住戶扣分
扣發出噪音住戶分

進乜撚野行

樓主支那學中文？

負評果個係咪支那種？

用噪音反擊

馬德鐘: 對你進行扣五十分